情緒好大問題 緊急求救

20頭
癌症剛完成化電療
儲蓄冇哂
失業
失戀
覺得日日崩潰邊緣 救我 救我

咁即係冇野輸！

好想企返起身...但每朝起身好絕望....

睇下電影 唔好諗咁多野 放鬆下自己 d問題過左個cancer先再煩啦

明白 有需要向精神科醫生或心理學家求助
而家可以起到講有咩事

要朋友重要啲吧

屋企人呢？
加油巴打

唔知有咩途徑.....好多都好貴....

捱過到生活就會變好架啦，加油！

你又岩

30歲魔法師在此為你加油

活在當下 過好每一日
That’s it
諗咁多沒有意思

到身體好少少再搵工啦

唔緊要 你同醫生講 香港有啲精神科醫生知你有困難會收平

多謝...多謝咁多位......
每一朝照鏡都覺得不似人形...咩都冇哂.....
睇住醫藥費D卡數....

好..我試下...

睇下個計劃幫唔幫到你 唔洗理佢係咪關咩疫情事
加油 有咩上嚟講 大家都會幫你

去最近你屋企的社會福利署同職員講有需要心理輔導，情況危急會俾你快啲見輔導員，如情況複雜會轉介你去見社署心理學家作輔導，費用全免。希望我的提議幫到你。利申約十年前使用過相關服務

你仲有好多嘢，不過你個focus shift咗去第二度你睇唔到啫
你見到自己宜家嘅狀況覺得好差
但你要相信自己喺正在改善嘅途中
Focus返喺呢一刻你可以做到嘅嘢
慢慢嚟，醫藥費嗰度有冇任何援助途徑可以試？
放鬆啲，心情好啲對個病都好啲
你有改變自己情緒嘅能力㗎
你識得求助已經係第一步喇

好..唔該..已經幾日食唔到野了....
好驚影響身體....

試下食餅乾 儘量有野俾佢消化

有朋友嘅時候掛住返工....
而家疏遠哂...出事冇人搵到....

朝早試吓行吓公園，吸收吓新鮮空氣，見啲晨運客會令自己都會有返生命力，加油。
我係過來人，但比你年紀大好多。

巴打加油 堅持落去一定有好轉嘅一日

有咩事就上嚟連登吹水啦

樓主一時20頭
一時30歲
玩膠都唔好成日玩